突發 西營盤要人!

721有需要嘅手足可以去西營盤

夜媽媽訓唔著點算好？
夜媽媽有孤單心事又想搵社工傾計？
You are wanted !!!!
日期：21/7-22/7
時間：2000（21/7）-0600（22/7）
地點：西營盤
內容：抒發畫、睇戲、打機等豐富節目

歡迎24歲或以下巴絲報名
各位報名記得打電話/whatsapp去 9444 8157 LM
Or tg: @sw_support0

最遲22/7 00:00前報名（最好可以早d講聲啦）
#camp#有社工#過夜#有瓦遮頭
#有位抖#有人傾#有飲有食#有野玩

bookmark左

唔好再9推
全部推Post 用下面D字

721 有無係Facebook share過呀？
721 有無去 BK , Uwants , 香討 share過呀？
721 有無係自已既wtsapp group share過呀？
721 有無同自已既老豆老母講過話721遊行呀？
721 放工個陣有無順手將d 720 banner改做 721呀？
無就而家做啦！

要文宣圖就入呢個post 大把

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

個社工我識嘅
最遲可以00:00先報名,大家發完夢有需要咪去下囉
幫推等多d手足知

有需要既巴絲 20:00 -06:00 都可以搵佢地. 避一避

全力支持大家721！

"想幫到大家, 有咩事可以聯絡到"

推推

-

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

幫手推下先~

推

Push